如果你想救連登 打擊波台狗 就一齊入黎向連仔發表意見

光復連登 CC革命 政策倡議區

傳送門

cctoy又再一次用強權打壓意見不合嘅同路人

你係連登兇我冇用架

有賭過波就係同路人

其實時事台咁鐘意一言堂咪開個論壇或者tg group圍爐囉

你知唔知連登邊度最多會員

，

光復連登 時事革命

咩嘢叫最多會員？
入唔同台覆post要再申請入台？
噏乜鳩呀你

你波台狗？

我問你噏乜鳩呀 答唔到？
我唔知自己係咩狗
我通常睇熱門/最新
淨係睇標題，想覆就覆
噏我係咩狗？
點呀？個台多post就威？
有無內涵先得架？淨係識圍爐有撚用？
時事台真係智將多

Blocked 5毛